# Ещё Больше Примеров С++
Да, это именно то, что вам нужно.

В общем, здесь вы найдёте несколько алгоритмов, выполненных на стандартных структурах, а также ещё одну небольшую структуру данных.

Эти примеры хорошо показывают нам всю необходимую необратимость обратно-пропорциональной зависимости процента алкоголя в каждом из вышеприведённых пунктов меню ресторана!

А вот скажите, вы когда-нибудь просто писали код? Ну просто. Чтобы написать что-то. Вот просто взять и написать что-то рандомное. Вот просто взять и написать за вечер.

Если ты всё ещё читаешь это, то это - знак. Типографический. Ладно, шутка. Это знак судьбы. Ты должен попробовать радномописание кода. Вот прям сейчас придумай задачу и начни писать.

Ладно, я помогу. Допустим, ты выбираешь написать... аналог linux. Я не тянул тебя за язык. Linux, так Linux. И не плачь. Линусу тоже непросто было. Но ОН смог. А ты что, не сможешь? Да кто ты тогда? Ну уж точно не программист... В общем, либо ты пишешь аналог Linux, либо ты не программист. А от слов своих отказываться не хорошо. Мы не в детском саду питонистов, чтобы этим заниматься.